<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_credit_expires_in_a_few_minutes">မိနစ်အနည်းငယ်အကြာတွင် အကောင့်ခရက်ဒစ် သက်တမ်းကုန်ပါတော့မည်</string>
    <string name="account_credit_expires_soon">မကြာမီ အကောင့် ခရက်ဒစ် သက်တမ်းကုန်ပါတော့မည်</string>
    <string name="account_credit_has_expired">ဤအကောင့်တွင် နောက်ထပ် VPN သုံးနိုင်ချိန် မကျန်တော့ပါ။</string>
    <string name="account_number">အကောင့် နံပါတ်</string>
    <string name="account_time_notification_channel_description">အကောင့်အချိန် သက်တမ်းကုန်ခါနီးချိန်၌ သတိပေးချက်များ ပြသပေးပါသည်</string>
    <string name="account_time_notification_channel_name">အကောင့်အချိန် သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="add">ပေါင်းထည့်ရန်</string>
    <string name="add_30_days_time">အချိန် ရက် 30 ကို‌ ပေါင်းထည့်ရန်</string>
    <string name="add_30_days_time_x">အချိန် ရက် 30 ကို‌ ပေါင်းထည့်ရန် (%1$s)</string>
    <string name="add_a_server">ဆာဗာ ပေါင်းထည့်ရန်</string>
    <string name="add_dns_server_dialog_title">DNS ဆာဗာကို ပေါင်းထည့်ရန်</string>
    <string name="add_location_to_list">%1$s ကို စာရင်းတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_locations">တည်နေရာများ ပေါင်းထည့်ရန်</string>
    <string name="add_method">နည်းလမ်း ပေါင်းထည့်ရန်</string>
    <string name="add_time_to_account">ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုက်တွင် ခရက်ဒစ် ဝယ်ယူပါ သို့မဟုတ် ဘောက်ချာဖြင့် လဲယူပါ။</string>
    <string name="added_to_your_account">%1$s ကို သင့်အကောင့်တွင် ထည့်လိုက်ပြီ။</string>
    <string name="adding_method">နည်းလမ်း ထည့်နေဆဲ...</string>
    <string name="agree_and_continue">သဘောတူပြီး ဆက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="all_applications">အပလီကေးရှင်း အားလုံး</string>
    <string name="all_locations">တည်နေရာအာလုံး</string>
    <string name="all_providers">ပံ့ပိုးသူအားလုံး</string>
    <string name="always_on_vpn_error_notification_content">Tunnel ချိတ်ဆက်မှုကို စတင်၍ မရနိုင်ပါ။ Mullvad VPN ကို မသုံးမီ &lt;b&gt;%1$s&lt;/b&gt; အတွက် VPN အမြဲဖွင့်ထားမှုကို ပိတ်ပေးပါ။</string>
    <string name="always_on_vpn_error_notification_title">အမြဲဖွင့် VPN ကို %1$s သို့ သတ်မှတ်ထားပါသည်</string>
    <string name="any">တစ်ခုခု</string>
    <string name="api_access_description">Mullvad API ကို ရယူသုံးစွဲရန် စိတ်ကြိုက် နည်းလမ်းများကို ပေါင်းထည့်၍ စီမံပါ။</string>
    <string name="api_access_method_info_first_line">Mullvad API ဆာဗာသို့ သင်ဝင်ရောက်ရန်၊ ဆာဗာစာရင်းများ ရယူရန်နှင့် အလွန်အရေးပါသည့် အခြားလုပ်ဆောင်မှုများအတွက် ဤအက်ပ်သည် ၎င်းနှင့်ဆက်သွယ်ရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="api_access_method_info_fourth_line">\"လက်ရှိ\" စနစ်သည် API နှင့်ချိတ်ရန် အက်ပ်က အသုံးပြုသည့် နည်းလမ်းကို ဆိုလိုသည်။</string>
    <string name="api_access_method_info_second_line">စိစစ်ဖြတ်တောက်မှု အမျိုးအစားများစွာကို သုံးထားသော အချို့ကွန်ရက်များတွင် API ဆာဗာများသည် တိုက်ရိုက် ဝင်ရောက် သုံးစွဲနိုင်စွမ်း မရှိပါ။</string>
    <string name="api_access_method_info_third_line">ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် ပရောက်စီများနှင့် အလားတူနည်းလမ်းများမှတစ်ဆင့် API ကို ဝင်ရောက်သုံးစွဲရန် မိမိစိတ်ကြိုက်နည်းလမ်းများကို ပေါင်းထည့်ခြင်းအားဖြင့် ထိုစိစစ်ဖြတ်တောက်မှုကို ရှောင်လွှဲနိုင်စေပါသည်။</string>
    <string name="api_reachable">API ဝင်ရောက် သုံးစွဲနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="api_reachable_adding_method">API နှင့် ချိတ်၍ရသည်၊ နည်းလမ်း ထည့်နေဆဲ…</string>
    <string name="api_unreachable">API ဝင်ရောက် သုံးစွဲ၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="api_unreachable_save_anyway">API နှင့် ချိတ်၍မရပါ၊ မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ နည်းလမ်းကို သိမ်းမလား။</string>
    <string name="app_info">အက်ပ်အချက်အလက်</string>
    <string name="apply">သုံးရန်</string>
    <string name="at_least_on_method_needs_to_enabled">အနည်းဆုံး နည်းလမ်းတစ်ခုကို ဖွင့်ရမည်</string>
    <string name="auth_failed">အကောင့်ကို စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြု၍ မရနိုင်ပါ။ ပြဿနာ ရီပို့တ်တစ်ခု ပေးပို့ပေးပါ။</string>
    <string name="authentication">စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုခြင်း</string>
    <string name="auto_connect_and_lockdown_mode">အော်တို ချိတ်ဆက်မှု နှင့် လော့ခ်ဒေါင်းစနစ်</string>
    <string name="auto_connect_and_lockdown_mode_footer">စက်သည် VPN Tunnel ကို အမြဲဖွင့်ထားကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="auto_connect_carousel_first_slide_bottom_text">1. အောက်ရှိ \"VPN ဆက်တင်များသို့ သွားရန်\" ခလုတ်ကိုနှိပ်ပြီးနောက် \"Mullvad VPN\" အမည်ဘေးရှိ ခွေးသွားစိတ်ပုံကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="auto_connect_carousel_first_slide_top_text">အော်တို ချိတ်ဆက်မှုနှင့် လော့ခ်ဒေါင်းစနစ် ဆက်တင်များကို Android စနစ် ဆက်တင်များတွင် ရှာတွေ့နိုင်ပြီး တစ်ခု သို့မဟုတ် နှစ်ခုလုံးကို ဖွင့်ရန် ဤလမ်းညွှန်ချက်ကို လိုက်နာပါ။</string>
    <string name="auto_connect_carousel_second_slide_bottom_text">2. အော်တို ချိတ်ဆက်မှုကို ဖွင့်ရန် \"အမြဲဖွင့် VPN\" ဘေးရှိ ဖွင့်/ပိတ် ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="auto_connect_carousel_second_slide_top_text">Android စနစ် ဆက်တင်တွင် အော်တိုချိတ်ဆက်မှုကို အမြဲဖွင့် VPN ဟုခေါ်ပြီး VPN Tunnel ကို အမြဲချိတ်ဆက်ထားကြောင်း သေချာစေပြီး အစမှ ပြန်ဖွင့်ပြီးနောက် အော်တို ချိတ်ဆက်ပါသည်။</string>
    <string name="auto_connect_carousel_third_slide_bottom_text">3. လော့ခ်ဒေါင်းစနစ်ကို ဖွင့်ရန် \"VPN မသုံးဘဲ ချိတ်ဆက်မှုများကို ပိတ်ဆို့ရန်\"ဘေးရှိ ဖွင့်/ပိတ်ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;သတိပေးချက်- ဤဆက်တင်သည် Split အက်ပ်များနှင့် လိုကယ် ကွန်ရက် ဝေမျှမှု လုပ်ဆောင်ချက်ကို တားမြစ်ပါသည်။&lt;/b&gt;</string>
    <string name="auto_connect_carousel_third_slide_top_text">လော့ခ်ဒေါင်းစနစ်ကို Android စနစ်ဆက်တင်များတွင် \"VPN မသုံးဘဲ ချိတ်ဆက်မှုများကို ပိတ်ဆို့ရန်\"ဟု ခေါ်ဆိုပါသည်။ ၎င်းသည် ပေါက်ကြားမှုများကို လျှော့ချနိုင်အောင် ကူညီပေးနိုင်သော်လည်း အများသိ အကန့်အသတ်များရှိပြီး ၎င်းတို့အကြောင်းကို ဖော်ပြပါတွင် ဖတ်ရှုနိုင်သည်</string>
    <string name="auto_connect_carousel_third_slide_top_text_website_link">ဤနေရာတွင် ပိုမိုဖတ်ရှုနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="automatic">အလိုအလျောက်</string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="block_ads_title">ကြောငြာများ</string>
    <string name="block_adult_content_title">လူကြီး အကြောင်းအရာ</string>
    <string name="block_gambling_title">လောင်းကစား</string>
    <string name="block_malware_title">မဲလ်ဝဲရ်</string>
    <string name="block_social_media_title">လူမှုမီဒီယာ</string>
    <string name="block_trackers_title">ခြေရာခံများ</string>
    <string name="blocked_connection">ပိတ်ဆို့ထားသည့် ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="blocking">ပိတ်ဆို့နေဆဲ...</string>
    <string name="blocking_internet">အင်တာနက် ပိတ်ဆို့နေပါသည်</string>
    <string name="blocking_internet_device_offline">အင်တာနက် ပိတ်ဆို့နေဆဲ (စက် အော့ဖ်လိုင်း)</string>
    <string name="buy_credit">ခရက်ဒစ် ဝယ်ရန်</string>
    <string name="cancel">မလုပ်တော့ပါ</string>
    <string name="changelog_empty">ဤဗားရှင်းအတွက် မည်သည့်အပြောင်းအလဲမှတ်တမ်းကိုမျှ မထည့်ထားပါ</string>
    <string name="changelog_title">အသစ်ထူးသော အကြောင်းအရာ</string>
    <string name="cipher">ဝှက်စာ</string>
    <string name="clear_input">ထည့်သွင်းမှုကို ရှင်းရန်</string>
    <string name="close">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="collapse">ချုံ့ရန်</string>
    <string name="confirm_ipv6_dns">VPN ဆက်တင်များအောက်ရှိ \"IPv6\" ကို မဖွင့်ထားပါက IPv6 DNS ဆာဗာသည် အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="confirm_local_dns">လိုကယ် DNS ဆာဗာသည် VPN ဆက်တင်များအောက်ရှိ \"လိုကယ် ကွန်ရက် ဝေမျှမှု\"ကို မဖွင့်မချင်း အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="confirm_no_email">သင်သည် သင့်ထံ ကျွန်ုပ်တို့ ပြန်ဆက်သွယ်နိုင်မည့် နည်းလမ်း မပါဘဲ ပြဿနာ ရီပို့တ်ကို ပေးပို့တော့မည် ဖြစ်ပါသည်။ သင့်ရီပို့တ်အတွက် အဖြေ ရရှိလိုပါက အီမေးလိပ်စာ ဖြည့်သွင်းပေးရပါမည်။</string>
    <string name="confirm_removal">စက်မှ ထွက်မည်</string>
    <string name="congrats">ဝမ်းသာပါတယ်။</string>
    <string name="connect">ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="connect_on_start">စက်စဖွင့်သည့်အခါ ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="connect_on_start_footer">စက် စဖွင့်သည့်အခါ အလိုအလျောက် ချိတ်ဆက်ပါသည်။ အက်ပ်ကို VPN ခွင့်ပြုချက်ပေးထားမှသာ အလုပ်လုပ်သည်။</string>
    <string name="connect_panel_active_features">သက်ဝင်နေသည့် လုပ်ဆောင်ချက်များ</string>
    <string name="connect_panel_connection_details">ချိတ်ဆက်မှု အသေးစိတ်အချက်များ</string>
    <string name="connected">ချိတ်ဆက်ပြီး</string>
    <string name="connecting">ချိတ်ဆက်နေဆဲ...</string>
    <string name="connecting_to_daemon">Mullvad စနစ် ဝန်ဆောင်မှုနှင့် ချိတ်ဆက်နေဆဲ...</string>
    <string name="connection_details_in">အဝင်</string>
    <string name="connection_details_out">အထွက်</string>
    <string name="continue_login">ဆက်လက် ဝင်ရောက်ရန်</string>
    <string name="copied_logs_to_clipboard">ကလစ်ဘုတ်တွင် မှတ်တမ်းများ ကူးယူပြီး</string>
    <string name="copied_mullvad_account_number">Mullvad အကောင့်နံပါတ်ကို ကလစ်ဘုတ်တွင် ကူးထားပါသည်</string>
    <string name="copy">ကူးယူရန်</string>
    <string name="copy_account_number">အကောင့်နံပါတ်ကို ကူးရန်</string>
    <string name="create">ဖန်တီးမည်</string>
    <string name="create_account">အကောင့် ဖန်တီးရန်</string>
    <string name="create_custom_list_message">\"%1$s\" ကို ဖန်တီးလိုက်ပြီ</string>
    <string name="create_new_account">အကောင့်သစ် ဖန်တီးရန်</string>
    <string name="create_new_account_warning_paragraph1">သင့်တွင် သိမ်းဆည်းထားသော အကောင့်နံပါတ်တစ်ခုရှိပြီး အကောင့်အသစ်တစ်ခုဖန်တီးခြင်းဖြင့် သိမ်းဆည်းထားသော အကောင့်နံပါတ်ကို ဤစက်မှ ဖယ်ရှားမည်ဖြစ်သည်။ ၎င်းကို ပြန်ပြင်လို့ မရပါ။</string>
    <string name="create_new_account_warning_paragraph2">အကောင့်သစ်တစ်ခု ဖန်တီးလိုပါသလား။</string>
    <string name="create_new_list">စာရင်းသစ် ဖန်တီးမည်</string>
    <string name="created_x">ဖန်တီးသည့် အချိန်- %1$s</string>
    <string name="creating_new_account">အကောင့် ဖန်တီးနေဆဲ...</string>
    <string name="critical_error">အလွန်အရေးပါသည့် ချို့ယွင်းချက် (သင့်အာရုံစိုက်မှု လိုအပ်ပါသည်)</string>
    <string name="current_method">လက်ရှိ- %1$s</string>
    <string name="custom_dns_disable_mode_subtitle">ဤဆက်တင်ကိုဖွင့်ရန် အထက်ရှိ \"%1$s\" အားလုံးကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="custom_dns_footer">အနည်းဆုံး DNS ဆာဗာတစ်ခုကို ပေါင်းထည့်ပါ။</string>
    <string name="custom_dns_hint">IP ရိုက်ထည့်ရန်</string>
    <string name="custom_list_error_list_exists">အမည်သည် ရှိနှင့်ပြီး ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="custom_lists">စိတ်ကြိုက်စာရင်းများ</string>
    <string name="custom_port_dialog_placeholder">ပေါ့တ် ရိုက်ထည့်ရန်</string>
    <string name="custom_port_dialog_remove">စိတ်ကြိုက် ပေါ့တ်ကို ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="custom_port_dialog_submit">ပေါ့တ် သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="custom_port_dialog_title">%1$s စိတ်ကြိုက်ပေါ့တ်</string>
    <string name="custom_port_dialog_valid_ranges">အကျုံးဝင်သည့် အပိုင်းအခြား- %1$s</string>
    <string name="custom_tunnel_host_resolution_error">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသည့် Tunnel ၏ Host ကို ဖြေရှင်း၍ မရနိုင်ပါ။ သင့်ဆက်တင်ကို ပြောင်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="daita_description_slide_1_first_paragraph">သတိပြုပါ- ဤသည်က ကွန်ရက် ကူးလူးမှုကို မြင့်တက်စေပြီး အမြန်နှုန်း၊ တုံ့ပြန်မှုနှောင့်နှေးခြင်း (Latency) နှင့် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှုကိုလည်း ထိခိုက်စေပါလိမ့်မည်။ အကန့်အသတ်ရှိသော ပလန်များကို သတိဖြင့် သုံးစွဲပါ။</string>
    <string name="daita_description_slide_1_second_paragraph">%1$s (%2$s) က သင်၏ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသော VPN ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုမှုထဲရှိ ပက်တန်များကို ဝှက်ပေးသည်။</string>
    <string name="daita_description_slide_1_third_paragraph">ခေတ်မီဆန်းပြားသော AI ကိုအသုံးပြုခြင်းဖြင့် (အသွားအလာကို ကုဒ်ဝှက်ထားသည့်တိုင်) သင့်စက်၏အဝင်အထွက်ဒေတာပက်ကတ်များ၏ အသွားအလာကို ပိုင်းခြားစိတ်ဖြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="daita_description_slide_2_first_paragraph">အကဲခတ်သူတစ်ဦးက ဤဒေတာပက်ကတ်များကို စောင့်ကြည့်လျှင် %1$s သည် သင်သွားရောက်ကြည့်ရှုနေသော ဝဘ်ဆိုက်များ သို့မဟုတ် သင်ဆက်သွယ်နေသည့်သူများကို ခွဲခြားဖော်ထုတ်ရန် ၎င်းတို့အတွက် သိသိသာသာ ခက်ခဲစေသည်။</string>
    <string name="daita_description_slide_2_second_paragraph">%1$s သည် ကွန်ရက် အနှောင့်အယှက်လျှပ်လိုင်းကို ဂရုတစိုက် ထည့်ပြီး ကွန်ရက် ပက်ကက်အားလုံးကို အရွယ်အစားတူညီအောင် ပြုလုပ်၍ ထိုသို့လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြစ်သည်။</string>
    <string name="daita_description_slide_2_third_paragraph">ကျွန်ုပ်တို့၏ဆာဗာအားလုံးတွင် %1$s ကိုဖွင့်ထားခြင်းမရှိပါ။ ထို့ကြောင့် ကျွန်ုပ်တို့သည် မည်သည့်ဆာဗာနှင့်မဆို %1$s ကိုဖွင့်ရန် မာလ်တီဟော့ပ်ကို အလိုအလျောက်အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="daita_info">“%1$s” ကို ဖွင့်လိုက်လျှင် သင်သည် %2$s ကိုဖွင့်ထားသည့် ဆာဗာကို ကိုယ်တိုင်ရွေးချယ်ရမည်ဖြစ်သည်။ ၎င်းသည် \"တည်နေရာကိုရွေးချယ်ပါ\" မြင်ကွင်းတွင် တွဲဖက်သုံးနိုင်သောဆာဗာကို မရွေးချယ်ရသေးမချင်း ပိတ်ဆို့ခံထားသောအခြေအနေတွင် အဆုံးသတ်စေနိုင်သည်။</string>
    <string name="delete">ဖျက်ရန်</string>
    <string name="delete_custom_list_confirmation_description">\"%1$s\" ကို ဖျက်မည်လား။</string>
    <string name="delete_custom_list_message">\"%1$s\" ကို ဖျက်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="delete_list">စာရင်းကို ဖျက်ရန်</string>
    <string name="delete_method">နည်းလမ်းကို ဖျက်ရန်</string>
    <string name="delete_method_question">နည်းလမ်းကို ဖျက်မည်လား။</string>
    <string name="device_inactive_description">ဤစက်ကို ဖယ်ရှားပြီး ဖြစ်သည်။ ထပ်မံချိတ်ဆက်ရန်အတွက် ပြန်လည် ဝင်ရောက်ရန် လိုပါသည်။</string>
    <string name="device_inactive_title">စက်သည် သက်ဝင်လုပ်ဆောင်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="device_inactive_unblock_warning">ဝင်ရောက်ရန်သွားခြင်းဖြင့် ဤစက်တွင် အင်တာနက်ကို ပိတ်ဆို့ထားမှုမှ ဖယ်ရှားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="device_ip_version_title">စက် IP ဗားရှင်း</string>
    <string name="device_name">စက်အမည်</string>
    <string name="device_name_info_first_paragraph">ဤအမည်မှာ စက်အတွက် သတ်မှတ်ထားသော အမည် ဖြစ်ပါသည်။ Mullvad အကောင့်တစ်ခုတွင် ဝင်ရောက်ထားသည့် စက်တစ်ခုစီသည် တစ်မူထူးခြားသည့် အမည်တစ်ခု ရရှိမည်ဖြစ်ပြီး အက်ပ် သို့မဟုတ် ဝက်ဘ်ဆိုက်ပေါ်တွင် သင့်စက်များကို စီမံသည့်အခါ သင်အနေဖြင့် ကွဲကွဲပြားပြားသိရှိအောင် ကူညီပေးပါသည်။</string>
    <string name="device_name_info_second_paragraph">Mullvad အကောင့်တစ်ခုတွင် စက် 5 ခုအထိ ဝင်ရောက်ထားနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="device_name_info_third_paragraph">ထွက်လိုက်ပါက စက်နှင့် စက်အမည်ကို ဖယ်ရှားပါသည်။ နောက်တစ်ကြိမ် ပြန်ဝင်ရောက်သည့်အခါ စက်သည် အမည်သစ်တစ်ခု ရရှိပါမည်။</string>
    <string name="direct_only">တိုက်ရိုက်သာ</string>
    <string name="direct_only_description">ကျွန်ုပ်တို့၏ဆာဗာအားလုံးတွင် %1$s ကိုဖွင့်ထားခြင်းမရှိပါ။ အင်တာနက်အသုံးပြုရန်အတွက် သင်သည် ၎င်းကို ဖွင့်ပြီးနောက် တည်နေရာအသစ်တစ်ခုကို ရွေးချယ်ရပေမည်။</string>
    <string name="discard">ပယ်ဖျက်မည်</string>
    <string name="discard_changes">အပြောင်းအလဲများကို ပယ်ဖျက်မည်လား။</string>
    <string name="disconnect">ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ရန်</string>
    <string name="disconnected">ချိတ်ဆက်မှု ဖြုတ်ထားပြီး</string>
    <string name="disconnected_vpn_permission_error">ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်ထားသည် (VPN ခွင့်ပြုချက် မရှိပါ)</string>
    <string name="disconnecting">ချိတ်ဆက်မှုဖြုတ်နေသည်...</string>
    <string name="dismiss">ဖယ်ပစ်ရန်</string>
    <string name="dns_content_blockers">DNS အကြောင်းအရာ ပိတ်ဆို့မှုများ</string>
    <string name="dns_content_blockers_custom_dns_warning">သတိပြုရန်- ဤဆက်တင်ကို \"စိတ်ကြိုက် DNS ဆာဗာကို သုံးရန်\" နှင့် အတူတွဲပြီး သုံးစွဲ၍မရပါ။</string>
    <string name="dns_content_blockers_info">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ အနှောင့်အယှက်ဖြစ်စေသည့် ကြော်ငြာများ၊ မဲလ်ဝဲရ်၊ ခြေရာခံများနှင့် အစရှိသည်တို့နှင့်စပ်လျဉ်း၍ သိရှိထားသော အချို့သော Domain များ သို့မဟုတ် ဝဘ်ဆိုက်များနှင့် ဆက်သွယ်ခြင်းမှ စက်ကို ရပ်တန့်ပေးပါသည်။</string>
    <string name="dns_content_blockers_subtitle">ဤဆက်တင်များကို ဖွင့်ရန် အောက်ပါ \"%1$s\" ကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="dns_content_blockers_warning">၎င်းသည် အချို့သော ဝဘ်ဆိုက်များ၊ ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် အက်ပ်များတွင် ပြဿနာများကို ဖြစ်စေနိုင်သည်။</string>
    <string name="dont_have_an_account">အကောင့်နံပါတ် မရှိ ဖြစ်နေပါသလား။</string>
    <string name="duplicate_address_warning">ဤလိပ်စာကို ရိုက်ထည့်ထားပြီး ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="edit_custom_lists">စိတ်ကြိုက် စာရင်းများ ဖန်တီးရန်</string>
    <string name="edit_list">စာရင်းကို တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="edit_lists">စာရင်းများကို တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="edit_locations">တည်နေရာများကို တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="edit_message">မက်ဆေ့ချ် တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="edit_method">နည်းလမ်းကို တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="edit_name">အမည် တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="enable">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="enable_anyway">မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="enable_custom_dns">စိတ်ကြိုက် DNS ဆာဗာကို သုံးရန်</string>
    <string name="enable_direct_only">%1$s ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="enable_ipv6">In-tunnel IPv6</string>
    <string name="enable_method">နည်းလမ်းကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="encrypted_dns_proxy_info_message_part1">ထိုအက်ပ်သည် “ကုဒ်ဝှက်ထားသော DNS ပရောက်စီ” နည်းလမ်းအားဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ Mullvad API ထံသို့ ပရောက်စီလိပ်စာမှတစ်ဆင့် ဆက်သွယ်ပေးမည်ဖြစ်သည်။ HTTPS (DoH) ဆာဗာရှိ DNS မှ လိပ်စာတစ်ခုကို ပြန်လည်ရယူခြင်းအားဖြင့် ထိုသို့လုပ်ဆောင်ပြီးနောက် ကျွန်ုပ်တို့၏ API ဆာဗာများသို့ရောက်ရှိရန် ၎င်းကို အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="encrypted_dns_proxy_info_message_part2">အကယ်၍ သင်သည် ကျွန်ုပ်တို့၏ VPN သို့ ချိတ်ဆက်ထားခြင်းမရှိပါက ကုဒ်ဝှက်ထားသော DNS ပရောက်စီသည် ချိတ်ဆက်ရာတွင် သင်၏ကိုယ်ပိုင် VPN မဟုတ်သော IP ကို ​​အသုံးပြုပါမည်။ DoH ဆာဗာများကို အောက်ပါဝန်ဆောင်မှုပေးသူများထဲမှ တစ်ခုမှ လက်ခံဆောင်ရွက်ပေးသည်- Quad 9 သို့မဟုတ် CloudFlare ။</string>
    <string name="enter_value_placeholder">MTU ကို ရိုက်ထည့်ရန်</string>
    <string name="enter_voucher_code">ဘောက်ချာကုဒ် ဖြည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="entry">အဝင်</string>
    <string name="error_occurred">ချို့ယွင်းချက် ဖြစ်ပေါ်ခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="error_state">ချိတ်ဆက်မှု မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="exclude_applications">အပလီကေးရှင်းများ ဖယ်ထားပြီး</string>
    <string name="exit">အထွက်</string>
    <string name="expand">ဖြန့်ရန်</string>
    <string name="failed_to_block_internet">ကွန်ရက် ကူးလူးမှု အားလုံးကို ပိတ်ဆို့၍ မရနိုင်ပါ။ ပြစ်ချက် ရှာဖွေဖယ်ရှားပေးပါ သို့မဟုတ် ပြဿနာ ရီပို့တ်တစ်ခု ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="failed_to_create_account">အကောင့် ဖန်တီးရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="failed_to_fetch_devices">စက်စာရင်းကို ယူရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="failed_to_remove_device">စက်ကို ဖယ်ရှားရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="failed_to_send">ပို့ရန် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="failed_to_send_details">ဖောင်မှ ထွက်ပြီး နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ၊ သင်ဖြည့်ထားသည့် အချက်အလက်များသည် ဤတွင် ဆက်ရှိနေပါမည်။</string>
    <string name="failed_to_set_current_test_error">လက်ရှိသို့ သတ်မှတ်၍ မရခဲ့ပါ - API နှင့် ချိတ်၍မရပါ</string>
    <string name="failed_to_set_current_unknown_error">လက်ရှိသို့ သတ်မှတ်၍ မရခဲ့ပါ - အကြောင်းအရင်း မသိပါ</string>
    <string name="faqs_and_guides">မေးလေ့ရှိသည့် မေးခွန်းများနှင့် လမ်းညွှန်များ</string>
    <string name="feature_custom_dns">စိတ်ကြိုက် DNS</string>
    <string name="feature_custom_mtu">MTU</string>
    <string name="feature_indicators_show_more">နောက်ထပ် %1$s ခု...</string>
    <string name="feature_quantum_resistant">Quantum ခုခံမှု</string>
    <string name="feature_udp_2_tcp">Obfuscation</string>
    <string name="filter">စစ်ထုတ်မှု</string>
    <string name="filters">စစ်ထုတ်မှုများ-</string>
    <string name="foreground_notification_channel_description">လက်ရှိ VPN Tunnel အခြေအနေကို ပြသပေးပါသည်</string>
    <string name="foreground_notification_channel_name">VPN Tunnel အခြေအနေ</string>
    <string name="go_to_login">ဝင်ရောက်ရန် သွားပါ</string>
    <string name="go_to_vpn_settings">VPN ဆက်တင်များသို့ သွားရန်</string>
    <string name="got_it">ရပါပြီ။</string>
    <string name="here_is_your_account_number">ဤသည်မှာ သင့်အကောင့်နံပါတ် ဖြစ်ပါသည်။ သိမ်းမှတ်ထားပါ။</string>
    <string name="hide_account_number">အကောင့်နံပါတ်ကို ဝှက်ရန်</string>
    <string name="hint_default">ပုံသေ</string>
    <string name="import_override_textfield_placeholder">ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှုများကို ထည့်သွင်းရန် ကူးထည့်ပါ သို့မဟုတ် ရေးပါ</string>
    <string name="import_overrides_bottom_sheet_override_warning">ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှု အသစ်များကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် ယခင်ထည့်သွင်းထားသော ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှု အချို့ကို အစားထိုးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="import_overrides_import">ထည့်ရန်</string>
    <string name="import_overrides_text_title">စာသားမှတစ်ဆင့် ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="invalid_dns_servers">စိတ်ကြိုက် DNS ဆာဗာလိပ်စာများ %1$s မှားနေပါသည်</string>
    <string name="invalid_voucher">ဘောက်ချာကုဒ် မှားနေပါသည်။</string>
    <string name="ipv4">IPv4</string>
    <string name="ipv6">IPv6</string>
    <string name="ipv6_info">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖွင့်လိုက်သည့်အခါ အင်တာနက် ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် ဆက်သွယ်ရန် IPv6 ကို IPv4 နှင့်အတူ VPN Tunnel တွင် အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="ipv6_unavailable">IPv6 ကို သတ်မှတ်ချိန်ညှိ၍ မရနိုင်ပါ။ အက်ပ်တွင် ၎င်းကို ပိတ်ပါ သို့မဟုတ် သင့်စက်တွင် ၎င်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="is_offline">သင့်စက်သည် အော့ဖ်လိုင်း ဖြစ်နေပါသည်။ သင့်စက် အွန်လိုင်း ပြန်ဖြစ်သည်နှင့် Tunnel သည် အော်တို ချိတ်ဆက်သွားပါမည်။</string>
    <string name="legacy_always_on_vpn_error_notification_content">Tunnel ချိတ်ဆက်မှုကို စတင်၍ မရနိုင်ပါ။ Mullvad VPN ကို မသုံးမီ အတွက် VPN အမြဲဖွင့်ထားမှုကို ပိတ်ပေးပါ။</string>
    <string name="legacy_always_on_vpn_error_notification_title">အမြဲဖွင့် VPN ကို အခြား VPN တစ်ခုသို့ သတ်မှတ်ထားပါသည်</string>
    <string name="less_than_a_day_left">တစ်ရက်အောက်သာ ကျန်တော့သည်</string>
    <string name="less_than_one_day">တစ်ရက်အောက် နည်းသည်။</string>
    <string name="list_name">စာရင်း အမည်</string>
    <string name="loading_verifying">ဝယ်ယူမှုကို စစ်ဆေးနေဆဲ...</string>
    <string name="local_network_sharing">လိုကယ် ကွန်ရက် ဝေမျှမှု</string>
    <string name="local_network_sharing_additional_info">ဒေသတွင်း Multicast နှင့် Broadcast အပိုင်းအခြားများဆီသို့ သာမက ဤသီးသန့် IP အပိုင်းအခြားများထံမှနှင့် ၎င်းတို့ဆီသို့ Tunnel ပြင်ပ ကွန်ရက် ဆက်သွယ်မှုကို ခွင့်ပြုခြင်းဖြင့် ဤသည်ကို လုပ်ဆောင်ပါသည်။</string>
    <string name="local_network_sharing_info">ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် မျှဝေခြင်း၊ ပရင့်ထုတ်ခြင်း၊ တိုက်ရိုက်ကြည့်ရှုနားဆင်ခြင်းအစရှိသည်တို့အတွက် ဒေသတွင်း ကွန်ရက်ရှိ အခြားစက်များကို ရယူသုံးစွဲခွင့်ပေးပါသည်။</string>
    <string name="local_network_sharing_info_block_connections_warning">သတိပြုရန်- \"VPN မသုံးဘဲ ချိတ်ဆက်မှုများကို ပိတ်ဆို့ရန်\" ကို ဖွင့်ထားပါက \"လိုကယ် ကွန်ရက် ဝေမျှမှု\" အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="location_added">%1$s (ထည့်ပြီး)</string>
    <string name="location_was_added_to_list">%1$s ကို \"%2$s\" တွင် ထည့်လိုက်ပြီ</string>
    <string name="location_was_removed_from_list">%1$s ကို \"%2$s\" မှ ဖယ်ရှားလိုက်ပြီ</string>
    <string name="locations">တည်နေရာများ</string>
    <string name="locations_were_changed_for">\"%1$s\" အတွက် တည်နေရာများကို ပြောင်းလိုက်ပါသည်</string>
    <string name="log_out">ထွက်ရန်</string>
    <string name="logged_in_description">မှန်ကန်သည့် အကောင့်နံပါတ်</string>
    <string name="logged_in_title">ဝင်ရောက်ထားပြီး</string>
    <string name="logging_in_description">အကောင့်နံပါတ်ကို စစ်နေပါသည်</string>
    <string name="logging_in_title">ဝင်ရောက်နေဆဲ...</string>
    <string name="login_description">သင့်အကောင့်နံပါတ်ကို ဖြည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="login_fail_description">အကောင့်နံပါတ် မမှန်ကန်ပါ</string>
    <string name="login_fail_title">ဝင်ရောက်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="login_title">ဝင်ရန်</string>
    <string name="malware_info">သတိပေးချက်- မဲလ်ဝဲရ် ပိတ်ဆို့မှုသည် အပိုအကာအကွယ်လွှာ တစ်ခုသာဖြစ်ပြီး ဗိုင်းရပ်စ် ကာကွယ်ရေး (anti-virus) မဟုတ်၍ ၎င်းအဖြစ် မမှတ်ယူသင့်ပါ။</string>
    <string name="manage_account">အကောင့် စီမံခန့်ခွဲရန်</string>
    <string name="max_devices_confirm_removal_description">&lt;b&gt;%1$s&lt;/b&gt; မှ ထွက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="max_devices_resolved_description">သင်သည် ယခု ဤစက်တွင် ဆက်လက် ဝင်ရောက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="max_devices_resolved_title">အလွန်ကောင်း။</string>
    <string name="max_devices_warning_description">အောက်ပါစာရင်းမှ အနည်းဆုံး တစ်ခုကို ဖယ်ရှားခြင်းဖြင့် ၎င်းမှ ထွက်ပါ။ စက်၏ အကောင့်ဆက်တင်အောက်တွင် သက်ဆိုင်သော စက်အမည်ကို သင် ရှာနိုင်သည်။</string>
    <string name="max_devices_warning_title">စက်များလွန်းနေသည်</string>
    <string name="more_information">နောက်ထပ်အချက်အလက်</string>
    <string name="mullvad_owned_only">Mullvad ပိုင်ဆိုင်သည်များသာ</string>
    <string name="multihop">မာလ်တီဟော့ပ်</string>
    <string name="multihop_description">မာလ်တီဟော့ပ်သည် သင်၏အသွားအလာကို WireGuard ဆာဗာတစ်ခုသို့ လမ်းကြောင်းပေးပြီး အခြားတစ်နေရာမှ ထွက်စေသောကြောင့် ခြေရာခံရန် ပိုမိုခက်ခဲစေသည်။ ၎င်းသည် အချိန်ကို ပိုမိုကြန့်ကြာစေသော်လည်း အွန်လိုင်းတွင် ပို၍ သိုသိုသိပ်သိပ်ဖြစ်စေသည်။</string>
    <string name="multihop_entry_disabled_description">%1$s အတွက် အဝင်ဆာဗာအား လက်ရှိအချိန်၌ %2$s ဖြင့် ထပ်မံထည့်သွင်း ရေးမှတ်ထားသည်။ အဝင်ဆာဗာကို ရွေးချယ်ရန်အတွက် “%3$s” ကို ဦးစွာ ဖွင့်ပါ သို့မဟုတ် ဆက်တင်များထဲရှိ \"%2$s\" ကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="name">အမည်</string>
    <string name="name_was_changed_to">အမည်ကို %1$s သို့ ပြောင်းလိုက်ပါသည်</string>
    <string name="new_changelog_notification_message">အသစ်ထူးသော အကြောင်းအရာကို ကြည့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="new_changelog_notification_title">ဗားရှင်းအသစ်ကို ထည့်သွင်းထားသည်</string>
    <string name="new_device_notification_message">ကြိုဆိုပါသည်၊ ယခုမှစ၍ ဤစက်ကို &lt;b&gt;%1$s&lt;/b&gt; ဟု ခေါ်ဆိုပါမည်။ နောက်ထပ်အသေးစိတ်တို့အတွက် အကောင့်တွင် အချက်အလက် ခလုတ်ကို နှိပ်၍ ကြည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="new_device_notification_title">စက်အသစ် ဖန်တီးထားသည်</string>
    <string name="new_list">စာရင်းသစ်</string>
    <string name="no_custom_lists_available">စိတ်ကြိုက် စာရင်းများကို မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="no_internet_connection">အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="no_locations_found">တည်နေရာများကို ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="no_matching_relay">သင့်ဆက်တင်နှင့် ကိုက်ညီသော ဆာဗာများ မရှိပါ၊ ဆာဗာ သို့မဟုတ် အခြားဆက်တင်တို့ကို ပြောင်းလဲရန် ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="no_wireguard_key">အကျုံးဝင်သည့် WireGuard ကီး မရှိပါ။ အဆင့်မြင့်ဆက်တင် အောက်တွင် ကီးများကို စီမံခန့်ခွဲပါ။</string>
    <string name="not_found">ရှာမတွေ့ပါ</string>
    <string name="number_of_providers">ပံ့ပိုးသူများ- %1$d</string>
    <string name="obfuscation_info">Obfuscation သည် အခြားပရိုတိုကောလ်အတွင်းရှိ WireGuard ကူးလူးမှုကို ဝှက်ထားပေးပါသည်။ သာမန် WireGuard ချိတ်ဆက်မှုကို ပိတ်ဆို့မည့် အခြားသော စစ်ထုတ်မှု အမျိုးအစားများနှင့် ဆင်ဆာဖြတ်တောက်ခြင်းကို ရှောင်လွှဲနိုင်စေရာတွင် ကူညီနိုင်စေရန် ၎င်းကို သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="obfuscation_info_shadowsocks_batteryusage">သတိပြုရန်- Shadowsocks သည် ဗီဒီယိုတစ်ခုကို တိုက်ရိုက်ကြည့်ရှုနားဆင်ခြင်းကဲ့သို့ ဒေတာသုံးစွဲမှုပေါ် မူတည်၍ ဘက်ထရီသုံးစွဲမှု တိုးလာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="obfuscation_title">WireGuard Obfuscation\\n</string>
    <string name="off">ပိတ်</string>
    <string name="on">ဖွင့်</string>
    <string name="open_feature_settings">%1$s ဆက်တင်များကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="open_url">URL ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="out_of_time">အချိန်စေ့သွားပါပြီ</string>
    <string name="overrides_cleared">ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှုများ ရှင်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="owned">အပိုင်</string>
    <string name="ownership">ပိုင်ဆိုင်မှု</string>
    <string name="paid_until">ဖော်ပြပါအထိ ပေးချေထားပြီး</string>
    <string name="password">စကားဝှက်</string>
    <string name="password_optional">စကားဝှက် (ချန်ခဲ့နိုင်သည်)</string>
    <string name="patch_not_matching_specification">ပက်ချ်သည် သတ်မှတ်ချက်နှင့် မကိုက်ညီပါ</string>
    <string name="pay_to_start_using">အက်ပ်ကို စသုံးရန်အတွက် ဦးစွာ သင့်အကောင့်တွင် အချိန်ပေါင်းထည့်ပေးရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="payment_billing_error_dialog_message">လက်ရှိတွင် ပေးချေမှု လုပ်ငန်းစဉ်ကို စတင်၍ မရနိုင်ပါ၊ Google Play နောက်ဆုံး ဗားရှင်း သင့်တွင်ရှိနေကြောင်း သေချာပါစေ။</string>
    <string name="payment_billing_error_dialog_title">Google Play ကို မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="payment_completed_dialog_message">သင့်အကောင့်ထဲသို့ ရက် 30 ကို ပေါင်းထည့်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="payment_completed_dialog_title">အချိန်ကို အောင်မြင်စွာ ပေါင်းထည့်ပြီးပြီ</string>
    <string name="payment_obfuscation_id_error_dialog_message">လက်ရှိတွင် ပေးချေမှု လုပ်ငန်းစဉ်ကို စတင်၍ မရနိုင်ပါ၊ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="payment_obfuscation_id_error_dialog_title">Mullvad ဝန်ဆောင်မှုများကို မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="payment_pending_dialog_message">သင့်ဝယ်ယူမှုကို လက်ရှိတွင် ကျွန်ုပ်တို့ စစ်ဆေး အတည်ပြုနေဆဲဖြစ်ပြီး အချိန်အနည်းငယ်ကြာနိုင်ပါသည်။ စစ်ဆေး အတည်ပြုမှု အောင်မြင်ပါက သင့်အချိန်များကို ပေါင်းထည့်သွားပါမည်။</string>
    <string name="payment_status_pending">Google Play ပေးချေမှုကို ဆိုင်းငံ့ထားဆဲ</string>
    <string name="please_enter_a_valid_ip_address">မှန်ကန်သော IPv4 သို့မဟုတ် IPv6 လိပ်စာကို ရိုက်ထည့်ပေးပါ</string>
    <string name="please_enter_a_valid_remote_server_port">မှန်ကန်သော အဝေးဆာဗာ ပေါ့တ်ကို ရိုက်ထည့်ပေးပါ</string>
    <string name="port">ပေါ့တ်</string>
    <string name="port_x">ပေါ့တ်- %1$s</string>
    <string name="privacy_disclaimer_body_first_paragraph">အလုံခြုံဆုံး ဗားရှင်းကို ရရှိကြောင်း သေချာစေရန်နှင့် လုပ်ဆောင်နေသည့် လက်ရှိဗားရှင်းနှင့်ပတ်သက်သော ပြဿနာများအကြောင်း သင့်အား အသိပေးရန် အက်ပ်သည် ဗားရှင်း စစ်ဆေးမှုများကို အော်တိုလုပ်ဆောင်ပါသည်။ ၎င်းသည် Mullvad ဆာဗာများသို့ အက်ပ် ဗားရှင်းနှင့် Android စနစ်ဗားရှင်းတို့ကို ပေးပို့ပါသည်။ အသုံးပြုထားသည့် အက်ပ် ဗားရှင်းများနှင့် Android ဗားရှင်းများ၏ အရေအတွက်ကို Mullvad က ရေတွက်ထားပါသည်။ ဒေတာကို မည်သည့်အခါမျှ မသိမ်းဆည်းထားပါ သို့မဟုတ် သင့်အား ခွဲခြားဖော်ထုတ်နိုင်သော မည်သည့်နည်းလမ်းတွင်မျှ အသုံးမပြုထားပါ။</string>
    <string name="privacy_disclaimer_body_second_paragraph">Split Tunneling လုပ်ဆောင်ချက်ကို အသုံးပြုထားပါက အက်ပ်သည် ထည့်သွင်းထားသော အက်ပလီကေးရှင်းများအားလုံး၏ စာရင်းကို မေးမြန်းပါသည်။ ဤစာရင်းကို Split Tunneling ပြသမှုတွင်သာ ပြန်ရယူပါသည်။ ထည့်သွင်းထားသော အက်ပလီကေးရှင်းများ၏ စာရင်းကို စက်မှ မည်သည့်အခါမျှ မပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="privacy_disclaimer_title">ကိုယ်ရေးအချက်အလက် လုံခြုံရေး</string>
    <string name="privacy_policy_label">ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက် မူဝါဒ</string>
    <string name="problem_report_description">သင့်အား ပိုမိုထိရောက်စွာ ကူညီနိုင်ရန် သင့်အက်ပ်၏ မှတ်တမ်းဖိုင်ကို ဤမက်ဆေ့ချ်နှင့်အတူ တွဲပေးသွားပါမည်။ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသည့် ချန်နယ်မှတစ်ဆင့် မပေးပို့မီ သင့်ဒေတာများကို အမည်မဖော်ဘဲ ထားမည်ဖြစ်သောကြောင့် လျှို့ဝှက်လုံခြုံလျက် ရှိနေပါမည်။</string>
    <string name="providers">ပံ့ပိုးသူများ</string>
    <string name="quantum_resistant_info_first_paragaph">ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် Quantum ကွန်ပျူတာများမှ ဖြစ်လာနိုင်ခြေရှိသော တိုက်ခိုက်မှုများကို ခုခံနိုင်သည့် WireGuard Tunnel ကို ပြုလုပ်သည်။</string>
    <string name="quantum_resistant_info_second_paragaph">Quantum Safe အယ်လဂိုရီသမ်တစ်ခုကို သုံး၍ ထပ်ဆောင်း ကီးဖလှယ်မှုတစ်ခုကို ဆောင်ရွက်ပြီး WireGuard ၏ ပုံမှန် ကုဒ်ပြောင်းဝှက်မှုအတွင်း ရလဒ်ကို ရောနှောခြင်းအားဖြင့် ဤသည်ကို လုပ်ဆောင်ပါသည်။ ဤထပ်ဆောင်းအဆင့်သည် Tunnel အသစ်တစ်ခု တည်ဆောက်တိုင်း ဒေတာ 500 kiB ခန့်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="quantum_resistant_title">Quantum-resistant Tunnel</string>
    <string name="reconnect">ပြန်ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="redeem">လဲယူရန်</string>
    <string name="redeem_voucher">ဘောက်ချာဖြင့် လဲယူရန်</string>
    <string name="remove_button">ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="remove_location_from_list">%1$s ကို %2$s မှ ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="removed_provider">%1$s (ဖယ်ရှားထား)</string>
    <string name="rented">အငှား</string>
    <string name="rented_only">အငှားသီးသန့်</string>
    <string name="report_a_problem">ပြဿနာ ရီပို့တ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="reset_to_default_button">ပုံသေသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="save">သိမ်းမည်</string>
    <string name="search">ရှာဖွေမှု</string>
    <string name="search_location_empty_text">\"%1$s\" အတွက် ရလဒ်မရှိပါ၊ အခြားရှာဖွေမှုတစ်ခုကို စမ်းလုပ်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="search_placeholder">ရှာရန်...</string>
    <string name="search_query_empty">စတင်ရှာဖွေရန် အနည်းဆုံး အက္ခရာ 2 လုံး ရိုက်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="select_location">တည်နေရာ ရွေးရန်</string>
    <string name="send">ပို့ရန်</string>
    <string name="send_anyway">မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ပို့ရန်</string>
    <string name="sending">ပို့နေဆဲ...</string>
    <string name="sent">ပို့ပြီး</string>
    <string name="sent_contact">လိုအပ်ပါက %1$s မှတစ်ဆင့် ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="sent_thanks">ကျေးဇူးတင်ပါသည်။</string>
    <string name="server">ဆာဗာ</string>
    <string name="server_ip_override">ဆာဗာ IP ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှု</string>
    <string name="server_ip_overrides_active">ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှုများ သက်ဝင်နေသည်</string>
    <string name="server_ip_overrides_import_by">ဖော်ပြပါဖြင့် ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှုအသစ်များကို ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="server_ip_overrides_import_by_file">ဖိုင်</string>
    <string name="server_ip_overrides_import_by_text">စာသား</string>
    <string name="server_ip_overrides_inactive">ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှုများ သက်ဝင်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="server_ip_overrides_info_first_paragraph">အမျိုးအမျိုးသော စိစစ်ဖြတ်တောက်မှု အမျိုးအစားများ အသုံးပြုသည့် ကွန်ရက်အချို့တွင် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဆာဗာ IP လိပ်စာများကို တစ်ခါတစ်ရံ ပိတ်ဆို့ထားပါသည်။</string>
    <string name="server_ip_overrides_info_second_paragraph">ဤသည်ကို ရှောင်လွှဲရန် ကျွန်ုပ်တို့ အကူအညီပေးရေးအဖွဲ့မှ ပေးထားသော တည်နေရာ ရွေးရန် ပြသမှုအတွင်းရှိ ဆာဗာများ၏ ပုံသေ လိပ်စာများကို ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်သည့် IP လိပ်စာအသစ်များဖြင့် ဖိုင် သို့မဟုတ် စာသားကို သင် ထည့်သွင်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="server_ip_overrides_info_third_paragraph">VPN ဆာဗာများကို ချိတ်ဆက်ရာတွင် ပြဿနာများရှိနေပါက အကူအညီပေးရေးအဖွဲ့ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="server_ip_overrides_reset">ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှုများကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="server_ip_overrides_reset_body">‌ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှုအားလုံးကို ပြန်လည်သတ်မှတ်မည်ဖြစ်ပြီး တည်နေရာ ရွေးချယ်ရန် ပြသမှုတွင် ဆာဗာများ၏ IP လိပ်စာများကို ပုံသေအဖြစ် ပြန်ပြောင်းလိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="server_ip_overrides_reset_reset_button">ပြန်လည်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="server_ip_overrides_reset_title">ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှု အားလုံးကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="set_dns_error">စနစ် DNS ဆာဗာကို သတ်မှတ်၍ မရနိုင်ပါ။ ပြဿနာ ရီပို့တ်တစ်ခု ပေးပို့ပေးပါ။</string>
    <string name="set_firewall_policy_error">Firewall စည်းမျဉ်းများကို အသုံးချ၍ မရနိုင်ပါ။ ပြစ်ချက် ရှာဖွေဖယ်ရှာပေးပါ သို့မဟုတ် ပြဿနာ ရီပို့တ် ပေးပို့ပေးပါ။</string>
    <string name="setting_chip">ဆက်တင်- %1$s</string>
    <string name="settings">ဆက်တင်</string>
    <string name="settings_account">အကောင့်</string>
    <string name="settings_api_access">API ရယူသုံးစွဲခွင့်</string>
    <string name="settings_changes_effect_warning_content_blocker">DNS နှင့်ဆက်စပ်သော ဆက်တင်များ၌ ပြုလုပ်သည့် ပြောင်းလဲမှုများသည် ယာယီသိမ်းထားသော ရလဒ်များကြောင့် ချက်ချင်း အကျိုးမသက်ရောက်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="settings_changes_effect_warning_short">DNS ဆက်တင်ကို ချက်ချင်း အကျိုးမရောက်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="settings_patch_error_failed_to_apply_patch">ပတ်(ချ်) သုံးခြင်း မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="settings_patch_error_invalid_or_missing_value">\"%1$s\" တန်ဖိုး မမှန်ကန်ပါ သို့မဟုတ် မရှိပါ</string>
    <string name="settings_patch_error_recursion_limit">ထပ်တလဲလဲ လုပ်ဆောင်မှု ကန့်သတ်ချက်</string>
    <string name="settings_patch_error_unable_to_parse">Patch ကို ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာ၍ မရပါ</string>
    <string name="settings_patch_error_unknown_or_prohibited_key">မသိသော သို့မဟုတ် တားမြစ်ထားသော ကီး \"%1$s\"</string>
    <string name="settings_patch_success">ထည့်သွင်းမှု အောင်မြင်ပါသည်၊ ကျော်လွန် ပယ်ဖျက်မှု သက်ဝင်ပါသည်</string>
    <string name="settings_vpn">VPN ဆက်တင်များ</string>
    <string name="share">ဝေမျှရန်...</string>
    <string name="show_system_apps">စနစ်အက်ပ်များ ပြရန်</string>
    <string name="split_tunneling_description">VPN Tunnel ကို မဝင်ရောက်ဘဲ အင်တာနက်ကို တိုက်ရိုက် ဝင်ရောက်သုံးစွဲသင့်သည့် အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပေးပါ။</string>
    <string name="split_tunneling_description_warning">သတိပြုရန်- \"VPN မသုံးဘဲချိတ်ဆက်မှုများကို ပိတ်ဆို့ရန်\" ကို ဖွင့်ထားပါက Split အက်ပ်များသည် အင်တာနက်သုံး၍ရမည်မဟုတ်ပါ။ တစ်စိတ်တစ်ပိုင်း လိုင်းကျော်သုံးခြင်းသည် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုအန္တရာယ်ဖြစ်စေကြောင်း အမြဲသတိရပါ။</string>
    <string name="start_tunnel_error">Tunnel ချိတ်ဆက်မှုကို စတင်၍ မရနိုင်ပါ။ ပြဿနာ ရီပို့တ်တစ်ခု ပေးပို့ပေးပါ။</string>
    <string name="submit_button">ပေးပို့ရန်</string>
    <string name="switch_location">တည်နေရာ ပြောင်းရန်</string>
    <string name="tcp">TCP</string>
    <string name="test_method">နည်းလမ်းကို စမ်းသပ်ရန်</string>
    <string name="testing">စမ်းသပ်နေဆဲ...</string>
    <string name="testing_name">%1$s ကို စမ်းသပ်နေဆဲ...</string>
    <string name="this_field_is_required">ဤအကွက်ကို မဖြစ်မနေဖြည့်ရမည်</string>
    <string name="this_is_already_set_as_current">၎င်းကို လက်ရှိအဖြစ် သတ်မှတ်ထားပြီးပါပြီ</string>
    <string name="to_add_locations_to_a_list">စာရင်းထဲသို့ တည်နေရာများကို ပေါင်းထည့်ရန် \"︙\" ကို နှိပ်ပါ သို့မဟုတ် နိုင်ငံ၊ မြို့၊ ဆာဗာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="to_create_a_custom_list">စိတ်ကြိုက် စာရင်းများကို ဖန်တီးရန် \"︙\" ကို နှိပ်ပါ</string>
    <string name="toggle_vpn">VPN ရွေးသုံးရန်</string>
    <string name="top_bar_device_name">စက်အမည်- %1$s</string>
    <string name="top_bar_time_left">ကျန်သည့် အချိန်- %1$s</string>
    <string name="try_again">ထပ်ကြိုးစားရန်</string>
    <string name="type">အမျိုးအစား</string>
    <string name="udp">UDP</string>
    <string name="udp_over_tcp_port_info">VPN ဆာဗာကို ဖွင့်ရန် ၎င်း TCP ပေါ့တ် UDP-over-TCP Obfuscation ပရိုတိုကောလ်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသင့်ပါသည်။</string>
    <string name="undo">မလုပ်တော့ပါ</string>
    <string name="unsupported_version">တွဲဖက်မလုပ်ဆောင်နိုင်သည့် ဗားရှင်း</string>
    <string name="unsupported_version_description">တွဲဖက်မလုပ်ဆောင်နိုင်သည့် ဤအက်ပ်ဗားရှင်းကြောင့် သင့်ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များ အန္တရာယ် ရှိနိုင်ပါသည်။ ယခုပင် အပ်ဒိတ်လုပ်ပေးပါ။</string>
    <string name="upd_over_tcp">UDP-over-TCP</string>
    <string name="update_dns_server_dialog_title">DNS ဆာဗာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="update_list_name">စာရင်း အမည်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="uri_browser_app_not_found">ဘရောက်ဇာအက်ပ် တစ်ခုမျှ ထည့်သွင်းထားခြင်း မရှိပါ၊ လင့်ခ်ကို ဖွင့်၍မရပါ</string>
    <string name="uri_market_app_not_found">Android အက်ပ်စတိုး တစ်ခုမျှ ထည့်သွင်းထားခြင်း မရှိပါ၊ လင့်ခ်ကို ဖွင့်၍မရပါ</string>
    <string name="use_method">နည်းလမ်းကို သုံးရန်</string>
    <string name="user_email_hint">သင့်အီးမေးလ် (မဖြည့်လည်း ရပါသည်)</string>
    <string name="user_message_hint">သင့်အား ပို၍ အကူအညီပေးနိုင်ရန် အင်္ဂလိပ်ဘာသာ သို့မဟုတ် ဆွီဒင်ဘာသာဖြင့် ရေးပြီး မည်သည့်နိုင်ငံမှ သင်ချိတ်ဆက်နေသည်ကို ထည့်သွင်းဖော်ပြပါ။</string>
    <string name="username">သုံးစွဲသူအမည်</string>
    <string name="verifying_api_method">API နည်းလမ်းကို စိစစ်နေဆဲ...</string>
    <string name="verifying_purchase">ဝယ်ယူမှုကို စစ်ဆေးနေဆဲ</string>
    <string name="verifying_voucher">ဘောက်ချာကို စစ်ဆေးနေဆဲ…</string>
    <string name="version">ဗားရှင်း</string>
    <string name="view_logs">အက်ပ်မှတ်တမ်းများ ကြည့်ရန်</string>
    <string name="voucher_already_used">ဘောက်ချာကုဒ် သုံးထားပြီးသား ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="voucher_is_account_number">ဘောက်ချာကုဒ်အစား အကောင့်နံပါတ်တစ်ခုကို ထည့်သွင်းထားပုံရသည်။ အသုံးပြုနေသောအကောင့်ကို ပြောင်းလဲလိုပါက ဦးစွာ အကောင့်မှထွက်ပါ။</string>
    <string name="voucher_success_title">ဘောက်ချာကို အောင်မြင်စွာ လဲယူခဲ့ပါသည်။</string>
    <string name="vpn_permission_denied_error">VPN ခွင့်ပြုချက်ကို ငြင်းပယ်ထားသည် သို့မဟုတ် အခြားအက်ပ်တွင် \"အမြဲဖွင့် VPN\" ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="vpn_permission_error_notification_message">VPN ခွင့်ပြုချက်တောင်းရန် ချိတ်ဆက်ရန်ကို နှိပ်ပေးပါ</string>
    <string name="vpn_permission_error_notification_title">VPN ခွင့်ပြုချက် ချို့ယွင်းချက်</string>
    <string name="we_will_look_into_this">ဤသည်ကို စစ်ဆေးလိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="wg_port_subtitle">ဤဆက်တင်ကို သက်ဝင်လုပ်ဆောင်ရန် အောက်ရှိ %1$s obfuscation ကို \"အော်တိုမက်တစ်\" သို့မဟုတ် \"ပိတ်\" ဟု သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="wireguard_custon_port_title">စိတ်ကြိုက်</string>
    <string name="wireguard_mtu">WireGuard MTU</string>
    <string name="wireguard_mtu_footer">WireGuard MTU တန်ဖိုးကို သတ်မှတ်ပါ။ အကျုံးဝင်သည့် အပိုင်းအခြား- %1$d - %2$d ။</string>
    <string name="wireguard_port_info_description">အော်တိုဆက်တင်သည် အောက်တွင် ဖော်ပြထားသည့် အကျုံးဝင် ပေါ့တ် အပိုင်းအခြားများထဲမှ ကျပန်းရွေးချယ်ပါမည်။</string>
    <string name="wireguard_port_info_port_range">စိတ်ကြိုက်ပေါ့တ်သည် အကျုံးဝင် အပိုင်းအခြားများထဲမှ မည်သည့်တန်ဖိုးမဆို ဖြစ်နိုင်ပါသည်- %1$s ။</string>
    <string name="wireguard_port_title">WireGuard ပေါ့တ်</string>
    <string name="x_entry">%1$s (အဝင်)</string>
    <string name="x_exit">%1$s (အထွက်)</string>
    <string name="x_via_x">%2$s မှတစ်ဆင့် %1$s</string>
</resources>
